CMHK SALES請入

而加用緊$80Plan，7月先到期
可唔可即轉？
轉到的話可唔可以比到$108免$18 5GB plan？

得既就番低聯絡方式